fm2020 d角色位置點樣練勁d

想玩依個陣 但個個角色都唔match 訓練左半季佢地都冇熟過 究竟訓練佢新角色有冇用

有冇巴打知